##se agregan inicialmente los compañeros del equipo despues de crear el proyecto "tiendas de mi barrio 03-31"
##Se agrega como repositorio la carpeta vacia del proyecto de netbeans
se clona el repositorio
